吳 業 坤 穿 緊 身 衣 自 比 蜘 蛛 俠

藝人從來都不易做，坤哥吳業坤就因為拍攝無綫新劇《誇世代》而要在大熱天時，成32度高溫兼烈日當空之下着上長袖緊身衣，曬到他連雙眼也幾乎睜不開，真係隔住個mon都覺得熱。坤哥就上載了這張相上facebbok，留言表示：「當你有機會穿上緊身衣，你可以幻想自己是蜘蛛俠或蝴蝶俠。」熱成咁都仲有心情搞笑。不過相中的坤哥其實又不算肥，當然就一定無蜘蛛俠咁fit，但坤哥都起碼無肚腩，線條都ok結實，算見得下人㗎。有網民就笑指他：「好在，都仲有線條！」亦有不少網民戥他辛苦，叫他加油為他打氣。

個天又幾靚

Cut走條友就靚曬

垃圾